\beginsong{Fallskjermsangen}[sr={Melodi: Blood Upon the Risers}]

\beginverse
\lrep Han hoppa fra 12000 fot med fallskjermen igjen\rrep{3x}
Og han skal ikke hoppe no´ mere!
\endverse

\beginchorus
\lrep Sing gory, gory what a hell of a way to die!\rrep{3x}
Og han skal ikke hoppe no´ mere!
\endchorus

\beginverse
Han hoppa ut som sistemann og landa som nummer en...
\endverse

\beginverse
Sku likt å kverke han som ga meg sekk i stedet for skjerm...
\endverse

\beginverse
Han landa på rullebanen som et kilo syltetøy …
\endverse

\beginverse
Vi skrapa´n på et norgesglass og sendte´n hjem til mor …
\endverse

\beginverse
Hun satte´n opp på peishylla så alle kunne se´n …
\endverse

\beginverse
Nå står han oppå peishylla og kikker ned på mor …
\endverse

\beginverse
Så ville hun ikke ha han mer, og skyldte´n ned i dass …
\endverse

\beginverse
Nå flyter´n rundt i Nordsjøen og lengter hjem til mor …
\endverse

\endsong